有冇人都覺得狗鐵淺藍線 月台同列車中間條罅大咗

狗鐵係咪俾人屌得多

新車闊d